網上買口罩都呃鳩人錢，呢D咩野人黎？

網上買口罩都呃鳩人錢，呢D咩野人黎？

警接獲109宗口罩騙案涉款58萬 8人被捕

自今年1月下旬起，有不法之徒利用坊間口罩供應緊張的嚴峻情況，於網上購物平台訛稱有口罩出售，騙取受害人的預繳費後失去聯絡。截至昨日(5日)，警方共接獲109宗相關報案，涉案金額約58萬元，共拘捕6男2女，均涉嫌「以欺騙手段取得財產」，警方正繼續調查，不排除有更多人被捕。

警方表示高度重視此類網上購物騙案，由網絡安全及科技罪案調查科統籌各警區資源以制定執法策略，包括加強情報搜集和網絡巡邏，並會按調查所得證據採取果斷的執法行動。市民如懷疑墮入上述騙案，應盡快向警方舉報，並提供相關交易資料，包括網上平台資料、銷售網址、騙徒所提供的聯絡方法及收款工具資料等。

咁都信嘅人又係咩人

有好多好心急嘅人 見到有機會買 就落左訂先 佢比人呃當然係唔夠醒 但最錯嘅都係呃人個個

blame the victims

扼人既肯定係藍屍

好撚多呃like呃share